beats嘅大陸名

小弟做緊影音零售業 今日聽到個大陸客話想睇魔聲錄音室
第一下諗 我係邊度搵個錄音室過你呢小姐
load咗幾秒 先知佢講緊beats studio
然後我諗左好撚耐 究竟beats solo既大陸名又係咩呢？
求解 有冇高手知道

bea t s
比 特 斯

利申鳩拼